究竟想「癱瘓」定係「和平集會」？

琴日癱瘓既場面，以今日既人數同香港人善忘既性質，係唔會再出現。

今日塞離境大堂既手足，目的就係唔想有上到機，從而令航班取消。點解今日要用到咁既方法，又用行李車，又用人阻，最大原因係唔夠人。依家又咁多人屌手足，話佢哋破解左示威者既形象，又令個運動失焦。

究竟大家想「癱瘓」定係「和平集會」？

我係想「癱瘓」架，對唔住各位手足啊，我聽日一定會出黎

我地應該「和平集會」，向旅客宣傳香港發生既事，希望佢哋支持我地

推

勿忘初衷

我覺得應該係ARRIVAL HALL集人, 夠人就想上層

咁你今日去左機場未？

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近舉大標語, 旅客出入都自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!

點會唔會再出現
夠宣傳，揀星6,日做
隨時都癱到機場

Push

我要攬炒 就係咁簡單
絕對支持今日前線既做法
夠哂和平理性非暴力

上唔到機就停機?咁你都要俾人入去離境大堂嫁?

支持癱瘓

我地示威還示威
攪到唔俾人走
好難講得通

封離境大堂等於同旅客衝突
你不如封埋機場入口.

機場呢一戰，一定要和平，只要人數去到某個程度機場自然就會癱瘓啦。

互相cover！唔係互屌！不分不割！

推 睇大家投票意向

人數唔夠係主因之一

咩叫攬炒？
和平集會點攬炒

和平集會政府會咁撚驚咩？